我覺得差佬用短距離試雷射”槍”殺傷力無問題

但唔該你4點開記招果陣叫啊江sir企係呢個距離做靶試比市民睇
唔好話有spec知道佢既殺傷力唔洗試
知你仲咁撚近射人
屌你老母

推到有記者問撚到佢係咁er..er..er

push

推到有記者問